聽晌大陸用 cmhk 儲值卡都用唔到 WhatsApp

要月費 plan 先至得。有冇巴絲可以核實？

有數據漫遊就得

朋友話 有漫遊都唔得

你朋友問題

用香港電話卡開漫遊一定得